經歷過二戰意大利老人稱：二戰時都沒這樣搶光過！

支那溫州人又係意大利立功

要將憤怒推向支那人

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

意大利人二戰

因為二戰意大利都無出過力

意大利+二戰=此POST已完

意大利遠征軍

嗰阿伯都唔係好老會經歷過二戰?

應該話經歷過二戰時期仲記得情況係點，可能佢二戰幾歲至十歲，但有冇咁記得呀

其實意大利嘅非洲部隊同埋對蘇部隊都好勇猛，因為真係會死⋯⋯

本土？投降就唔使死，仲可以投訴戰俘啲伙食唔好

喂！人哋法西斯㗎喎！軸心國之一！比下面唔好踩到咁盡

會唔會送上前線都係窮撚
留係本土個d, 都係有錢有關係, 所以唔使上前線

哇屌 呢d 應該到死果日都重記得

意大利打仗都係free rider

購買力都唔同

二戰早期意大利係同德國一齊侵略人， 點會擔心自己冇糧食

意大利二戰時係侵略國，餓你條垃圾唔死已經偷笑！

睇黎呀伯咁大個人都唔知
意粉係盟軍uc黎

突破盲腸

笑死

非洲打到投降嘅原因係無水沖咖啡

講個笑話

意粉佬打二戰...

破壞希魔大計

Push

唔知你真心定假膠
但如果我係意大利老兵聽到宜家既人用假既「笑話」黎笑真係沙場搏命既人，真係會激死

意大利第八軍團係Stalingrad 死守到最後一刻先突圍

認真軍事撚發現

盟軍登陸咗意大利之後秒速投降...

打人打到死咗叫抵撚死

美軍登陸無耐墨索里尼就下台，領導人都無埋仲打咩，意大利人本身就無太大開戰情緒，不過係墨索里尼一意孤行。

意大利先天國力差唔代表士兵戰鬥意志同應該被嘲笑

意大利既煤、石油、鋼產量比列強都低一大段，甚至比日本低一段，呢個唔關軍隊意志或意大利整個民族既事，係管理層（例如墨索里尼）既問題，而且墨索里尼唔理國力差距開戰先係最大問題（當然希特拉呢方面都好有責任）

至於意軍基層士兵既意志，可參考185閃電傘兵師，薩伏依騎兵團，全部都展現值得尊敬既意志。當然可能你地想要既唔係事實，不過係好睇唔洗思考既故事

連登仔接受阻某啲偏頗認知之後就改唔撚到 仲要以為自己好撚醒

二戰個時唔係支那豬搞事呀麻

PUTA

研究緊點煮好味嘅意粉
你知啦，打扙唔食好啲點捱

意大利：打不贏就加入肺炎鏈球

好似意大利本身估計起碼要到1942定43先做好戰爭準備
點知希特拉到39年打波蘭就玩串咗個Party畀英法宣戰，之後德軍打到法撚仆街嗰陣墨索里尼想乘機撈油水搞到提前開波，打法撚老鼠拉龜，打希臘仲畀人地撚返轉頭
落力笑二戰意大利嘅同時不如睇下一戰，意大利突然跳船插奧匈一刀，三面受敵嘅奧匈軍隊頂咗單線作戰嘅意軍三年都未失守，唔係奧匈太多問題纏身嘅話意粉一早玩撚完

如果法國自拿破崙之後打親仗都食晒屎嘅話

意粉佬應該係自西羅馬之後已經唔鍾意打仗....

無獨有偶呢兩個國家都係奢侈品同享樂界嘅龍頭

Fake news來
咪睇咁多context form

要同意大利平反一點
佢地係唔服墨索里尼所以渣流灘
就好似林鄭要你幫手侵略美國咁
佢地喺對付蘇聯其實有d料到

人地都唔想打仗

墨索里尼呢條友嘅下場

希望PK鄧、柒婆同甴近平都可以同佢一樣

法國人：柒兩次就比人鞭屍鞭到一無是處咁，威果時又唔見你地提

咪提咗囉...拿破崙仲唔夠威？

2020-1939＝81
1939出世先81
個呀伯點睇都唔似有90

不得不提既係1943年之後墨索里尼縮左喺北意果邊，意大利軍對住法西斯上晒電咁
根本佢地好撚憎墨索里尼

巴打好熟二戰史，不過大部分連登仔對歷史都係不求甚解，求其有個刻板印象就討論吹水架啦，唔好灰心。

btw 唔知巴打之前有冇睇過港台嘅希特拉的幫兇同獨裁者攻略?

同意大利講打仗
不如...我都諗唔到了

呢位老人好快要經歷三戰

應該係誇張咁講，聽父輩兄長講居多

隆美爾喺沙漠搶左意軍d糧食，搞到意軍斷水斷糧逼住投降，而家d人就吹奏隆美爾仲話意軍無意粉食所以投降史上最大冤案

屌，你好似啲肺老睇埋啲垃圾圾假新聞仲要係咁攞出黎同人搭嘴咁，收聲啦

連登不嬲踩法國同意粉
佢地信content farm果d意軍笑話就知咩質素啦

保盧斯條仆街害死幾十萬德軍

希特拉後尾都痴撚左線啦
條友癲到叫人死守犧牲性命，仲話寧願世上無德意志民族都要打到最後一兵一卒

意粉佬都好吹奏

成堆人講單兵戰，局部戰...
依家都全世界公認意大利同德國嘅聯盟，就算唔話拖後腿，都做唔到加乘嘅效果啦....

成堆認真魔人，有時間研究吓香港史好過啦

估唔到一個趣聞式時事台 post 都引到咁多歷史高手出現，連登真係臥虎藏龍。

鬼佬好多meme話意大利轉隊加入武肺病毒陣型

諗住入黎睇下娛樂性討論 點知有班人咁認真熱狗式上身咬人
覺得自己比所有人都熟書咪順勢enlighten吓人囉
走先 廢事被人咬

宜家有幾多「本土派」書寫嘅香港歷史係「神話」大家心照啦，講到尾都係鐘意自己心目中嘅香港，多過歷史、真實嘅香港。

升埋保盧斯做元帥叫人唔好投降
人哋理撚得你呢個奧地利下士

如果支那整meme話香港係沙士源頭睇你笑唔笑得出
歷史就係唔能夠造假

真係好on9
搶廁紙最on9

冇水整咖啡 攞哂嚟整pizza

意大利二戰根本無content farm嗰啲講到咁廢

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

二戰意粉有打過咩

佢有30分鐘

平時喺其他台玩膠開膠post就比時事台屌
去返時事台認真討論又畀人話真心撚
吹撚脹

意大利打希臘搞到一鑊泡，結果希特拉忍唔住出手執首尾。之後希特拉仲公開讚揚希臘守軍奮勇作戰的精神，並下令把希臘軍繳械後釋放唔駛做戰俘，落晒墨索理尼面。

東線意粉仲勇過德國佬啦

都唔撚知意大利得罪連登仔d乜
日撚日幫德國人抹黑意粉

最衰都係意大利統一
搞到牛奶開post走數撚連登仔
應承我，永遠唔好原諒加里波第

笑左，宜家有人吹奏意大利拳打美帝腳踢蘇聯？只不過係將意大利由一文不值拉翻到正常水平。
上網最大問題就係好多人覺得咩「認真就輸了」，歷史本來就係好嚴謹既學科，你講得出錯既歷史預左比人揪秤，而且都係果句，如果我係意大利人見到自己既國家比人詆毀到咁既地步，我唔會覺得好過
而且研究香港史同研究其他歷史有咩衝突？

多人捧德國姐

意大利其中一個問題係軍隊靠關係唔係靠實力上位
再多勁嘅士兵個將領廢嘅都無用，根本做唔出有效率嘅進攻同防守

老實講其實法軍對比意大利完全唔弱

德軍已經彈盡糧絕仲要乜支援都冇，點打？睬你希特拉都on 9啦！

冇糧咪姐係冇意粉囉，冇錯喎

無睇過啵
好睇？

香港人需要既的確只係宗教
只不過香港既宗教領袖係政治領袖咁解

咁才都未死

真心
依家意大利二戰歷史完全係被歪曲到癲
成班平時又屌中共唔尊重歷史
但次次講意大利 就成班衝上出嚟講咩意粉
最撚搞笑 呢到簡直納粹德軍總部咁
成撚日講到意大利害撚咗希特拉咗

*樣

俾斯麥已經變成condom

香港人就係唔識尊重歷史
如果有人話梁天琦食唔到魚蛋所以打差人
我地一樣嬲到仆街，點解意大利人就可以老屈？

我都有睇個Channel講征蘇德軍入面，有班意大利部隊奮戰，但被德國放棄，最後傷亡慘重

想知你點評價，冇睇過就算啦。我個人就覺得幾好睇，不過巴打本身熟歷史，可能會覺未夠深入。巴打平時係咪睇開歐洲歷史書?

真心唔明點解有人吹奏希魔
根本係癲佬一個

根本同吹奏習近平冇分別

無非兩類人：
細蚊仔覺得佢挑機全世界好勁好威
自己都係痴線佬

雖然我絕對同意希特拉係魔頭，不過佢又唔純粹係一個顛佬嘅，私人生活黎講，唔煙唔酒又食素，比普通人不知好幾多倍。

跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

今次三戰啦

一戰本身就係守方有利過攻方，佢哋對線個位係山區，高打低有優勢，攻方又運唔到重炮，logistic又麻煩，而奧匈帝國本身就唔夠師團，所以先只守無攻。更何況佢連Przemysl都守唔到。我又唔覺得奧地利守到係因為佢組織同領導好喎

以為自己係羅馬帝國咩